Цель этого домашнего задания подготовить репозиторий для работы в нем: настроить необходимые линтеры и форматеры, описать конфиг pre-commit и сформировать contributing.md где описано, что и как нужно делать в репозитории для внесения изменений.

Для этого нужно выполнить следующие шаги:

1. Опубликовать репозиторий на gitlab (или аналоге, но курс ориентирован на gitlab).
2. Выбрать линтеры и форматеры. Можно выбирать те, которые озвучивались в материалах курса, или какие-то свои, которые вам привычны.
3. Зафиксировать необходимые зависимости для линтеров
4. Настроить pre-commit в репозитории
5. Провести настройки линтеров и форматеров в pyproject.toml, прописать основные параметры инструментов
6. Зафиксировать в contributing.md, как пользоваться линтерами в вашем проекте
7. Добавить в readme.md методологию ведения вашего репозитория